塞國預言家驚爆：C朗冇波入

C朗在世盃未能入球？這個預言是由塞爾維亞預言家Mancho Kalashenkiov所作出，他近日針對世界盃發表「十大預言」，當中包括基斯坦奴朗拿度將不會取得任何入球等，雖然針對迪亞高哥斯達的預言已經落空，但Mancho過去曾成功預測多宗國際大事，今次預言仍惹起廣泛關注。

預測MH370失蹤揚名

Mancho就世界盃作出的10項預言，當中最引人關注的包括「C朗將不會取得任何入球」、「巴西會在四強出局」、「里約熱內盧將爆發致命騷亂」等，不過「迪亞高哥斯達不會為西班牙上陣多於33分鐘」一項已未能實現，皆因這位西班牙前鋒已在昨晨鬥荷蘭時正選上陣，踢到62分鐘才被換出。
基斯坦奴朗拿度

儘管Mancho針對哥斯達的預言「失靈」，但並非代表其預測完全不可信，皆因他過去曾經不幸言中馬航客機MH370失蹤一事，令其言論在國際社會獲廣泛關注。
Mancho世盃十大預言

1.基斯坦奴朗拿度不會取得任何入球。

2.巴西將在四強出局。

3.所有非洲球隊都會在分組賽出局。

4.冠軍會再次由歐洲國家奪得。

5.尼馬將會獲得一面紅牌。

6.美斯將有好表現，但其後會受傷。

7.里約熱內盧將爆發暴力騷亂，並造成傷亡。

8.迪亞高哥斯達不會為西班牙上陣超過33分鐘。（已失效）

9.法國將重演2010年的糟糕表現。

10.賽事神射手將取得5個入球。

王騎應該買左飛去俄國
準備又衝出場阻住阿朗

留名鞭屍

8.迪亞高哥斯達不會為西班牙上陣超過33分鐘。（已失效）

失乜撚野效
友賽都當世界杯?

世界杯前熱身賽

11. 王騎戰死（已生效）

世界盃開始左? 失咩效?

我都可以出名了
我預言世界盃期間：
1。酒吧生意升幾成
2。街上多左人著波衫
3。俄羅斯酒店價格會升,但都大把人住
4。賭波額上升
5。平時唔睇波既都會突然睇波

超過八成港人睇完波第日繼續返工

6。世界盃賽事有球員受傷洗血
7。世界盃賽事有球員入波
8。有龍門接得住波
9。有龍門接唔住波
10。個波只係得圓型

2014年

擺明上屆啦，喺度講里約熱內盧

上屆嫁

14年

今屆唔係俄羅斯咩

笑到噴飯

都估撚到係王騎

王騎

2014